[
    {
        "id": 1665,
        "question": "Bir müzik programında genellikle en son sahneye çıkan, alanında çok ünlü olan sanatçı",
        "letter": "A",
        "answer": "Assolist"
    },
    {
        "id": 1744,
        "question": "Geminin rüzgar almayan yanı",
        "letter": "B",
        "answer": "Boca"
    },
    {
        "id": 1305,
        "question": "Yurt, baba ocağı gibi çok sevilen şeylerden ayrılmış olan, uzak kalmış olan",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüda"
    },
    {
        "id": 1452,
        "question": "Yenilen yaş veya kuru yemiş vb. şeyler",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerez, çerezler"
    },
    {
        "id": 1090,
        "question": "\"Bir olay sebebiyle birden ayılmak, doğruyu anlamak\"",
        "letter": "D",
        "answer": "dank, dank etme, dank etmek, dank etmesi"
    },
    {
        "id": 205,
        "question": "Başlangıcı belli olmayan zaman, öncesizlik",
        "letter": "E",
        "answer": "ezel"
    },
    {
        "id": 218,
        "question": "Yün, pamuk vb. ipliklerden düğümlerle oluşmuş ağ",
        "letter": "F",
        "answer": "file"
    },
    {
        "id": 584,
        "question": "Seçkin, seçilmiş, seçme",
        "letter": "G",
        "answer": "Güzide, Gûzide"
    },
    {
        "id": 1229,
        "question": "Yakını görememe kusuru",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipermetrop, hipermetropluk"
    },
    {
        "id": 1712,
        "question": "Bilgisayarların veri işleyen ve yazılım komutlarını gerçekleştiren devre elemanı",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşlemci"
    },
    {
        "id": 1282,
        "question": "İş bakımından üstün tecrübeye sahip olan",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıdemli, kıdem sahibi, kalifiye, kalifiye eleman"
    },
    {
        "id": 1705,
        "question": "Sıvıları ölçmede kullanılan, bir desimetreküp hacminde ölçü birimi ",
        "letter": "L",
        "answer": "Litre"
    },
    {
        "id": 1193,
        "question": "Genellikle çocukların kullandığı üflemeli ve klavyeli çalgı",
        "letter": "M",
        "answer": "Melodika"
    },
    {
        "id": 330,
        "question": "Kullanılması hemen mümkün olan para, likit",
        "letter": "N",
        "answer": "nakit, nakit para"
    },
    {
        "id": 652,
        "question": "Antik Yunan'da müzisyenlerin konser verdiği basamaklı yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Odeon"
    },
    {
        "id": 932,
        "question": "Eleman, unsur",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öge, öğe"
    },
    {
        "id": 1825,
        "question": "Yüzme yeteneği çok zayıf olan ve akıntılarla taşınan küçük organizmalar",
        "letter": "P",
        "answer": "Plankton"
    },
    {
        "id": 401,
        "question": "Su düzeyindeki sıra kayalar",
        "letter": "R",
        "answer": "resif, resifler"
    },
    {
        "id": 1042,
        "question": "Sen zamirinin yönelme durumu",
        "letter": "S",
        "answer": "sana"
    },
    {
        "id": 1465,
        "question": "Bir aletin, bir aracın veya bir biçimin ana çizgilerini gösteren çizim",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şema, şablon"
    },
    {
        "id": 711,
        "question": "Verilen onayı gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "Tasdikname"
    },
    {
        "id": 1562,
        "question": "Bir toplulukta rahat konuşamayan ve rahat davranamayan, sıkılgan, çekingen",
        "letter": "U",
        "answer": "Utangaç"
    },
    {
        "id": 470,
        "question": "Hile, düzen, dolap",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üçkağıt, üçkağıtçılık"
    },
    {
        "id": 484,
        "question": "Eski dilde \"Anne\"",
        "letter": "V",
        "answer": "Valide"
    },
    {
        "id": 1584,
        "question": "Bir işten elde edilen iyi sonuç, fayda",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yarar"
    },
    {
        "id": 502,
        "question": "Aldatıcı şey, tuzak, hile",
        "letter": "Z",
        "answer": "zoka"
    }
]